全部人同我入黎！比身邊既人睇！

好心有病唔該帶口罩
咳到隻狗咁都唔撚帶個罩
好心比d公德心
仲要全部後生細仔

成個自修室交響樂團咁
左面咳完右面咳返幾次
啲濃痰聲勁到
大大聲開口咳，遮都唔遮

無病既就個個戴口罩防班有病
去到邊都係咁
咁同d廢老有咩分別

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

推

一個品格高尚既人更應該要有自覺性
如果唔係你讀幾多書都無用

樓主講得好

講得好！

我果日大聲比說話個廢老聽

屌得好！

面斥不雅，見佢仲細我上網屌算
怕佢有陰影

等多d人見到
再係咁香港人好快病死得7788

完全同意 所以我自己帶算 條街太多自私人

香港好多人唔識咩叫唔好麻煩倒人

係
呢d同坐車大大聲傾電話，火車頭
差唔多咁乞人憎

【武漢肺炎】英專家報告：中國感染新型冠狀病毒實際人數恐逾1700人 (10:54)
2020/1/18

武漢衛健委今日（18日）凌晨公布，當地新增4宗新型冠狀病毒個案，全屬男性，現時情況穩定。倫敦帝國學院昨日（17日）發表報告指出，經病毒爆發模擬程式推算估計，中國感染新型冠狀病毒的實際人數可能多達1723人。

今次研究由倫敦帝國學院的英國醫學研究委員會全球傳染病中心進行，該機構亦會提供意見予英國政府及世界衛生組織。

有份撰寫該報告的倫敦帝國學院醫學院副院長弗格森（Neil Ferguson）指出，目前有3宗武漢輸出到其他國家的病例，意味當地實際感染個案遠比當局通報的多，並警告病毒人傳人的可能性已大大增加。武漢國際機場平均每年有1900萬人次，但每天只有3400名國際旅客。科學家現時未能得出確切感染數字，但基於新型冠狀病毒爆發的模型、當地人口、航班及出入境旅客數據，可估算出感染個案逾1700宗。

報告建議中國當局加強監察武漢及其他大城市醫院的肺炎及嚴重呼吸系統疾病個案，又指出以過往SARS及中東呼吸綜合症爆發的經驗，新型冠狀病毒人傳人的可能性不能排除。

（英國廣播公司/倫敦帝國學院）

Push

啱呀你老味黑尻人憎

買5能到口罩。。

所以先要病既戴口罩
我相信如果你咳到隻狗咁
會大把人搶住比你用